公司請食飯 岀咗封email

公司請食飯 岀咗封email 要用英文覆岀唔岀席 有無巴打可以幫我諗下點覆

It’s fking raw

I’m in, thx

I no go eat very thanks company

shut the fuck up, dont go

屌你 有聲嘅

working ah diu, no la

To go or not to go, kwan lei lung si.

i'm done

利申: 唔識英文 CE拎F

have to ot, maybe next time

Yeah i'm down

down with thy syndrome

小心中伏 今次公司一眼睇哂 去嘅就係鬼

Ng la

Have to feed my dog, next time la

if no ot, me will go. if need ot, me dont go la. no need to do meh

打算帶埋隻老衲去食返餐好既

AA?
If it’s AA,but (不了）

I will go to the restaurant by bus

I don't eat shit

I fuck my boss’s wife

john

send from my iPhone

maybe next time

Count me

點解要用英文覆？出mail個個鬼佬？我就一定用中文覆啦

noted

Suck my ass

ngo ng go la

我覆，食
I fuck, sick

will go after ot, plz lau sung

真心求教 我都想衲dee有餐飽飯食

I don't go eat, eat yourself.

will see, depends on the workload

Boss, I cum.
Diu, no Chinese.

Okok
But no 灌湯餃no talk

me ng ot will go ，Ok

no la diu

diu no chinese

Dear boss

Please accept this email as formal notification that I am resigning from my position. Today is my last day.

Is but, is L but

Thank you for the invitation, please make my steak in good job.

Any girls?

Angle放假

me go ah!

「count OT？OK！」

Have lafite, go!
No lafite, you go my part!

WTF?

Where's the food?

damn fxxking good

fuck the boss i dont eat the shit

ng la need work ar thx

去 - Count me in, thanks!

唔去 - Sorry I can't make it this time. Have a nice dinner!

count OT wif money?

Stuck in the wrong hole

Dog food's for dogs... I will just call sick that night, thx again for the invitation．

I need to ask my boss

Fuck u Bose l not have a time
利申 唔係好識英文

me ng lun g ar u ask my boss la

No la

I go to the restaurant by bus

I wont attend the fucking dining with my motherfucker boss. Please kick his ass out of my face before inviting me. Thanks!

take away please

I am five million of you.

Count me out! Diu!

Need OT,no la thanks

Ho ar

用咩英文覆
直接中文屌撚柒佢算啦
直接屌鳩佢食到肚痛聽日返唔到公司點賠俾公司

I go to eat by bus

Need OT on that day

Best retard

咁你出唔出席先得架....
唔係出唔出都要巴打幫你諗埋

岀啊

You you you fuck off!!!!

Gogogo

Have your ever listen my opinion?

It is your honour to have meal with me.
But I am a veggie and only like wagyu beef.
Hope you have arrangement for my eating habit. Cheers.

is but

No buddle jump wall no go

I go to school by bus

Want ot no

tmr need work, bug Liu

fake news

Bump my ass pls!

Go!

錯grammar

If no ot, me want go. If need ot, me go can not la. No need do meh

noted with thanks

diu la ma, ng lun sick eng ah dim lun yeung fork ah

朕已閱

i am very thanks them

go mu la diu

I'm cuming, thx

Accepted

Go your mum

okok

he who?

hv

終於有人唔玩野

I QUIT

Challenge accepted

Who fucking care?

I dont want to eat rubbish

I am a rubbish I will go to fucking dinner

Why always me?

Go lei lo mo!

Cant wait for it and see u all on that day!

Eat ur lo mei

thanks, I will go with your wife.

Ok

I sick leave tomorrow

Angel Dayoff

i am gay,thx

cls gung c

John

eat law

Thanks for your invitation.

Sorry to say that I am not available on this time because i dated with your wife and sex partners, also the hotel booking can not be rescheduled.

Enjoy your night !

覆咩都唔緊要，最緊要唔好reply all

I go thx

價樓gogogo

I'll pass

去呀。hui ar
唔去呀。ng hui ar

Tomorrow have come job, no bird

All night i need to OT, this time don’t go la

Eat what spring

Thanks but no thanks

me sure go

need to ot, no lah

OT first, join later, dont wait me.

突顯出重視工作的熱誠 亦不浪費老細一番心意

I am inclined to starve than attend the banquet

I will attend, tks

on9 eat with on9
me no go haha

Fk that shxt I’m out

sorry, I am on anal leaf

no eat la, cash pls.

Ok ah thank q

I’ll be back

去： I will show up on time that day. Delay no more.

唔去：I have an important appointment. Delay no more. Next time.

If I go eat, count Ng count OT$ ga? If no, I Ng Lun eat la

不了 要ot

平時我就咁覆 +"自己個英文名"
懶起上黎淨係打英文名頭3隻字 (全公司得我一個人用呢個名)

反正都係覆個19文員仔/reception
佢都係睇incoming 個email address 黎mark 人頭
email 下面仲有e-signiture 俾佢抄department 同title

Nah I’m good, please kindly fuck off

Need to work, no la

I go home

I cum when I am ready.

there have money

There have money ??? Your mother !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!